【0730 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

食屎啦港共

Hi

2

hi

HI

大

您好

基本料：
※截至尋日午夜12點 有3002宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計3003宗
※0715—0721 一共做咗82,713次樣本檢測

※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0729 0000 確診個案：1205 → 3002 (+1679)

lm

香港獨立 唯一出路
食屎啦屌你老母港共

Cls 03秒就覆到po

應該今日無咩人理疫情記招

打5隻字都3秒內覆

朱凱廸會唔會都會出事

佢應該copy and paste

好準時

今晚柒婆應該會見記者

遲咗

支持港共有幾難睇得幾難睇

Lmlmlm

佢肯定啦，有前科DQ過

我開BOT的

會啦 立會收皮

Narita_Brian穩坐#2交椅

選又冇得選 票又冇得投

你預起碼DQ 20幾個

Linda 係我既, Sara 都係我既, 樓豬就係你地既

DQ晒都唔出奇 橫掂今年冇得選

競猜777所謂既重大消息係？

1.停工
2.禁足
3.叫中共黎幫手
4.將病人送中
5.實行一國一制
6.我唔撈啦

你預DQ淨少數派

樓豬準備好未？打算幾點出嚟？

7. 張建宗蔡祺

埋位啦各位

祭

有冇記者問下點解政府叫人留晌屋企抗疫
但中醫藥管理委員會就叫人去考執業試？
仲要去新蒲崗

押後選舉，之後一年所有立法會職能交俾人大處理

張醫生唔好掛住上連登啦
日日都例遲

3 叫國產醫護來港

咪就係dq

不如問點解要返工

上Twitter啊
#HKindependence

今日好似150單 高峰來臨

200

垃圾港共

考試冇錢賺架

死啦 我唔覺得DQ係更重大消息

屌我禁多左兩下
如果唔係可能快過你都唔定

是撚但啦 爆幾多單都冇所謂了

唔使諗一撚定大

佢講明要抗疫
其他嘢應該都係同武肺有關
好似9月唔開學之類

樓豬果然有風收

大呀

呢D點楊局長出黎就OK

9月唔選立法會 延遲 咪同抗疫有關 實話避免人群聚集

7. 採集全港市民DNA

HELLO樓豬

咁點解要返工

更重大嘅就唔會一早咁公開宣布左

真係有大嘢一定放風 依家得dq比較大
咪又係循例出嚟up幾句

唔記得提大家
今日有除褲焗

hi

142
prelim ~90

係焗腸

求下記者唔好再問高峰
好on9
樓豬會嬲

大大大

盤口149.5
大1.62
細2.15

大大大 估151

唔好掛住上連登

0730 記者唔該

1.初步確診

2.其實而家每日嘅確診數案都過百，點解選擇呢個時候放寬堂食措施呢？係咪政府高層見到有戶外工作嘅人士跪係條街到食飯因而想體恤民情？會唔會擔心放寬左之後會令疫情惡化？

3.慈雲山而家驗左幾多個人？有幾多個positive？預計仲需要幾耐先驗完全個慈雲山？

唔DQ先係重大消息

中位數153.5

大1.36
細3.40

有除副局長，即係代表有新嘅高峰

我覺得佢唔會用好多時間講DQ

樓豬

只有過咗高峰

153.5細

香港人會因為無得返工暴動

細

除褲唔得閒可以唔洗黎架

兩個盤
中位數120.5
大1.5
細2
中位數130.5
大1.68
細1.97
120.5 大

呢個盤一定係細

130.5大 120.5大

咁𠹌大穫

三司十三局連毒娥都好得閒

咁仲有咩講
佢寫重大消息係連住延遲選舉

all in 細

DQ唔算重大消息喎，一早預咗

中位數130？！

大大大大大大大

All in 細

其實邊個台既LIVE係最快?

有線定RTHK?

除褲局今日又要俾人插到屎忽開花

唔使太關注疫情呢啲垃圾啦
各位今日請集中主力推國安法拉人同埋畀被dq

唔DQ先係新聞不過唔好習慣

立法會延期 避免人群聚集

佢會拉埋楊潤紅出嚟
777出嚟應該主要想講延後立會同乞求中共

我睇開RTHK , 立場好似都OK

估134

電視睇有線最快 不過唔會影記者問問題

大 158

估143

01寫延期+重大消息

個大開到咁熱有原因㗎

估 全港做test， dna送中＋大陸醫護

估 194

又45分先開始？

一個POST咋喎...

佢信既問題好多都係關於港獨 自決之類

痴起上黎會唔會話因為選舉主任唔信 DQ之外再交俾國安部跟進

樓主起身啦

再唔係咪開反送中4台聯播自己對比吓就知邊個最快

「太」
善意提醒啫 你見到我都冇用不推文

今日咁快出

如果支那派人黎幫香港人驗，我就點都唔會驗

今晚777出黎個焦點自然會拉過去了...

校長要講半個鐘

做緊社畜 公司上網慢到喊 我用自己電話睇架咋

除褲又廢up

又著裙

除褲焗腸

明明已經遲6分鐘都覺得早咗

早咗喎

開始

又講廢話時間

驗左都未必準

新主持？

咁早

要比時間除褲局長講嘢

呢個POST推到記者會完同埋夜晚出UPDATE嫁咋放心啦

記者唔該問 君君 點解用 鈕祜祿·甄嬛 做網名

樓豬件衫好透

校長訓話時間

樓主做乜包到咁實

但要聽新聞回顧

港共仆街啦！！！

估細

差唔多啦 除褲焗講完先當正式開始

講完應該都16:45

153

我倒汗水落去算

今日4台聯播得有線，應該最快

估大

訓導主任

咩事有人屌尻佢?

有局腸俾大家屌

佢就真係除褲放屁

一個話透一個話包得實

唉......

大啦，鬥DQ

唔好回顧啦屌你老母，你D政策朝令夕改好撚ON9

我都聽到躁日日問

若隱若現

透得嚟密實

唔知

除褲焗有排尻噏

今日有冇rthk嗰個記者呢 ？

算啦唔會夠佢地嚟

今日一定係大！
因為要遮住DQ單野！

屌你咪講廢話

準備徐副比記者屌啦

期待

出面傾緊DQ件事
為免影響討論 大家善用不推文

反正追開POST既都識搵入黎

同意

154！！！

除褲喺度到底有乜作用

點解又見到除褲局
搞串曬個party

校長我唔想聽你係到喃嘸
比返我兩位同事講好嗎

182

佢出黎讀稿

校長：不好

各位用不推文

細
約150宗
148啦我估

147

徐副局長表示

比 Sara 講啦, 除褲快 d 收皮

158 估

咁我買151

小注買細

Sara 尼屎袖

唔駛啦，
都上哂熱門

今日雞仔聲無繞過張橙show腿

下集檢察官又出黎

屌又遲到

用不推文

麻煩你搶返支咪黎講

廿九萬呀！！

櫈

講完廢話未

畀鈕祜祿·甄嬛講啦屌你老母除褲焗

第3條尋日問左啦 話唔係佢負責 叫記者問番負責部門

1個post姐，好快沉
今晚應該有記者會啦

政苦 ：之後會繼續彈出彈入

不推文

大

人生好灰

又黎
“快撚趣d啦”

細 146

張弛有道

143啦

Ok第三題clear
話要問返相關部門

我估188

完美演繹鬆弛有道

估 161

彈出彈入係一個新常態

大 上連登嘅唯一樂趣就係喺到賭

149

7月29日00:00:00至23:59:59，多149宗確診個案

估152

估 165

校長講左6分鐘

輸晒

係咪又破紀錄

快少少得唔得

61宗源頭不明

145本地

又爆返上去好多

係

149宗

今日收D風 算準左

又黎高峰問題

條冚家零中武肺

145 + 4
61 冇源頭

149！

紀錄係要黎破架

149 cases
4 imported
84 linked
61 unlinked

爆到九彩

149又上高峰

做咩樓豬件衫咁似啲牧師著嘅衫

中飛呀喂
賠錢唔該

SH船

鬆弛有道

今次scmp唔準喎

149 Local

聽日可以過泰國頭了

7月29日00:00:00至23:59:59，多149宗確診個案
4宗輸入
145宗本地 (84宗本地有關連個案 61宗源頭不明)

莊贏晒

Amazing summer!

超英趕美

想講好花 睇到我隻眼好唔c服

運SH輸

輸入回落？

新高?

屯門中央廣場富臨群組+1 #3013

仲係新高喎

123

樓豬你未梳頭

#3005 3096 DC9

見頂啦

又高峰

成日都冇梳㗎

朝令夕改 鬆弛有度 彈出彈入

黎緊仲有慈雲山堆樽，仲有得升

新高

上水屠房+2 #3069 3149
+3初步

又唔講初步

- 72宗關連 屋企, 朋友相聚 related
- 屯門富臨 +1
- 上水屠房 +2
- 屯門康和 +1
- 順寧道 +1

鬆弛陰道

有望同singapore睇齊

高峰又開返堂食

但聽日開返堂食嘻嘻

君妹把聲down晒

雙峰

又推前

屯門新墟康和護老中心黃金分院+1 #3090

其實有無人整過CHART紀錄每一日呢D嘅數架

確診高峰配合推遲區選

今日樓主把聲好謝

HA 改截數時間 由中午12:00 改至 早上9:00

提早至朝早9點截數？？？

證明好撚多

李鄭屋順寧道敬福護理院+1

緊係要超埋

講左咁多日 樓豬都累了

sara又露鎖骨

初步啊

旺角稻香好似冇新增？

又無主動講初步

立法會選舉 自膠

樓豬 叫局長收嗲啦

眼神好sad咁

創新高呀

下 夜晚12點改到朝早9點??

個呈報已經冇乜參考價值
仲少過確診

多過100就唔會講

屠房好心停止運作啦

noon

HA：截至今日朝早9點有134宗呈報個案

又新高

即係點？

完全唔知佢CUT OFF時間改做9點係點計

問初步

可唔可以再低少少
少少咁多

imported
3 海員 咖喱 2linked
1 菲律賓ca

linked
72 family／frd meeting
屯門避風塘富臨 #3013
運輸房屋局 #3005 dc9
自己求診 dc9 #3096
上水屠房 #3069 #3149 +3初步 司機／文職
屯門康和 #3090
順寧道 #3068

陳笑恥，見識到回力鏢嘅威力未呀

Unlinked 今次最多？

提早3個中

大家都唔團結合作抗疫

叫樓豬拉低佢

之前唔係一直得15間醫院? 今日變咗16間

加埋慈雲山有機

而加即係點
係咪Day 1 0900 去到 Day 2 0900 會係Day 3先報

哇屌
9個鐘已經134
咁聽日咪仆街

截數時間2400轉2100

雞仔聲今日著裙？

佢講改果個CUT OFF時間
係講緊確診宗數既截數時間 定 佢醫管局報病床病房個時間呀

CLS

問番柒婆啦

why 昨日呈報< 今日確診?

恥笑陳笑恥

定係照樣Day 2下午報

是

晏晝12點提早到0900

宗數

姐係愈黎愈遲有NO
死左都未有NO分分鐘

一直都係半link半unlink, 咁得意

又早咗，攤均個數字？

負壓病床 1236張 使用率77%
隔離/負壓病房 656間 使用率80%

做唔切？

掟多個回力鏢擋著個回力鏢

我估係講呈報個案個截數時間

因為呈報只佔確診數好少

Yes

確診截數應該繼續2400，但呈報截數就改0900，我理解係咁

可以冇病徵嫁嘛

今日無繞過張櫈show腿，可能尋晚追po見到我地啲留言

再改早3個鐘係咪夜晚pdf唔再寫pending

點解提早？樓豬收唔收島風？

爆爆爆

好似係1200轉到0900 即日下午報?

有冇gif J牙

21號咪63

話好撚多確診無時間處理數據

721有63

同求

屌眼殘咗

屌你老母垃圾港共政府防疫措施完全無撚柒用

係咪白色高踭鞋？

伊院 64M
長期病患
0728 因心臟問題入內科
尋晚初步
8人住同一病格
其中一人已出院

佢一見200就改截數時間？

提早唔係多啲數據要handle咩

馬會搵緊個神開盤

記者幫手問條問題

富臨稻香群組越黎越多
想問其實都見網上有曬搞手名單
之前都問過樓主話應該有聯絡過 但唔係佢負責
到底會唔會叫搞手拎番出席名單黎捉曬去驗
或者叫執法部門幫手跟進

佢應該唔會上連登
係佢d連登仔下屬報串

外國有調查過病毒會攻擊心臟

醫管局個案最新情況，之前截數係當日中午十二點
衛生署確診個案截數先係半夜十二點

仲要手臂仔少少see through

Send啲gif俾當事人睇

sh間

瑪嘉烈醫院尋日4初步轉做確診

改截數時間嘅係醫管局數據(eg病床使用率) 唔關竹君d確診數字事

暫停用一段sh時間

下屬日日J佢

但宗數而家係截夜晚12點 佢話提早到朝早9點

醫管局個床病房病床先係中午12點

即係Day 1 1200 to Day 2 1200 (Day 2 1630記者會)
轉去 Day 1 0900 to Day 2 0900 (Day 2 1630記者會)
結算成個24小時都提早3個鐘 多3個鐘統計數據

改cutoff就唔過150
有中共半成功力

似係，
上次改時間，個日短左時間都過百確診

見唔到

方向報組織下自己想問咩先開口問啦屌

有冇post 同圖
尋日我冇追

咁係HA定CHP改

真？

Ha

佢講廣東話都1999咁

Lur到仆街

根本第二題應該問
放寬或收緊同確診數唔掛鉤，同免檢疫有關（海員&邊境）。既然可以明知户外工作人士冇地方食飯依然硬推冇堂食，心情同實際都唔理，點解海員同日常出入邊境人士反而要照顧心情？

雖然問君君都冇用
柒婆都係唔會理
但都要問咗先

死啦 咁多unlinked
聽日有無機要禁返堂食

好能仁嗚牙

唔同數字嘅截數時間係唔同㗎，確診應該照係2400，呈報就0900

問緊中醫

連登仔下屬

我想做佢下屬

考試點答啊，又唔係佢搞

自欺欺人，遲早一次，砌前砌後都要爆數

佢咁樣彈出彈入都冇記者問嘅話
我都唔知講咩好

68M係咩 sorry睇唔明

考試就咪撚問啦

你有冇自打嘴巴呢？唔該晒

考試既野關佢地咩事

方向報 講野1999

有D...有D...

個中醫試年中有好多支那人考 考生rap得

64歲male

有啲...有啲...

呈報都冇乜意思
得病床個啲有用

64 男性

68歲男

先請何醫生
屌你 除褲坐係中間左撚住哂呀

呢個狗賊政府， 我已經唔想再戴口罩配合， 要死就睇下邊個唔好彩， 狠狠咁同藍屍賭命

衛生署確診都係2400
醫管局呈報先係1200改0900

64

68 歲 男士

咪就係
問果D野關君君咩事

廚雲山

口語逐字記錄
何婉霞: 由今日開始呢, 我哋個截數時間會由原本嘅 12點呢, 就會提早少少去朝早9 點.

Pin this啦

柒咗

正想問

Ha先改 chp冇改

16:20

一陣死唔去但得返半條命咪唔抵 唔好咁傻啦

記者問下慈雲山驗成點

明愛
4歲男尋日發燒入院
初步

琴日朝早返工行過商埸
有個仆街廢老阿婆成80歲都唔帶口罩

Ok thank you

但中醫係歸衛生署管
同埋叫人考試唔係無視政府抗疫要求咩

自己講埋初步啦屌

4歲男童 正常一定係家居中架喎

明愛
4M 初步確診
琴日發燒 嘔
入左監察病房
轉左去PMH ICU
病房助理得手套同口罩
定義做密切接觸
有兩位家長/病人 唔係緊密接觸

希望記者再問問

又除褲焗

樓豬唔好掛著玩iPad

一路都唔夠人手 但慢慢就呢個中緊密接觸 果個中緊密接觸

佢把死人聲

張gif可能係佢下屬整‥

mon po

話說點解港台一wide shot d樣就朦朦地

家長都唔係密切接觸
佢個定義究竟係點定

好撚on9 禁完又係咁高咁咪即係唔關事囉 死都唔封關

surface 黎

咩事呀你, 係咪想搞亂香港呀

其實點解負壓房同床都未去到接緊100%, 但係都有確診者要等幾日先可以安排入院?

M4入明愛監測ward
發燒+嘔 初步
有人冇着全套嘢清潔變咗緊密接觸

4歲就入ICU？

咁今日又NEW RECORD HIGH 點解又會即刻解番個堂食禁令呢

東方日報
伊利沙伯外科病房男病人確診 感染來源係邊?
會唔會驚重演A6病房爆發事件
已經加強緊措施 病人入院無病徵都會做檢測
住院期間出現病徵都會做檢查 (完撚全問非所答)
明愛醫院有4歲男童因為發燒同嘔入左監測病房
琴晚確診 已經轉左去瑪嘉烈
有一位病人助理處理嘔吐物無著齊PPE 只戴手套同口罩 被定義密切接觸者 之後會做檢疫 同一病格內有另外兩位病人同家長 但病床隔離比較寬 所以只會進行醫學觀察 唔會檢疫
會唔會確定陰性先會將病人轉去普通病房
政府實行禁入禁堂食彈出彈入到底有無仔細諗過可行性
會唔會負責同道歉
(賤種白頭佬講廢話我唔會打 話乜撚野其他國家都會咁做on99)
中醫藥委員會表示如期實行執業試
會唔會有D自打嘴巴

衞生署咁大
樓主係衞生署衞生防護中心傳染病處主任點答

再壓唔住果1皮野真係全部拎哂黎口罩酒精搓手液都唔夠

一多初步確診又唔提

一驗慈雲山分分鐘過500

平時得個電話睇，mon太細
今日帶部iPad ,個mon夠曬大

竟然唔用apple

隔離床既家長
唔係呢個4M既家長

同事話同呀仔個距離好遠喎

之前有巴打講過 果20%其實係用唔到

無LINDA唔撚睇LU

認錯咗添

但有徐副局喎

rthk咁串

J住 Sara 先

話監察病房D床隔得好遠所以唔計

柒婆：我認為延後立法會選舉日更為合適

呀翻譯可唔可以講慢少少

廢架

rapid u turn

究竟你地係想加大力度定想幫人

如果你地覺得禁堂食係加大力度 咁要幫手抗疫就唔應該解

高傳染病唔係得支那肺炎，都要留返俾其他

院內傳播風險都係低

一係就er...er...er..
一係就咁快

立法會就一日 返工就日日
可以返工 唔可以選 點解

U turn dining restriction

個20%好似係for 兒科

有冇記者問初步確診

OK , 聽日再禁過

好串但係駁唔到

● 新增149宗確診個案，145宗本地，61宗源頭不明
● 上水屠房多2人感染，另外3名職員初步確診
● 各行業大型檢測至今找到16宗個案

原文網址：

Rapid u turn

本港今日新增149宗確診個案，再創疫情以來新高，亦是連續第9日確診人數過百宗。新增個案之中，145宗本地感染個案，84宗與之前個案有關，61宗源頭不明；另外4宗是輸入個案，包括3名海員和1名空中服務員。

原文網址：

加大就應該LOCK DOWN

屯門富臨酒家群組多1人確診；上水屠房就多2人受感染，另外亦收到食環署通知，安排檢測承辦商為進出屠房人士檢測，有3人初步確診，包括文職人員及司機。屯門康和護老院，及李鄭屋順寧道敬福護理院，分別多1人染疫。有兩名的士司機亦確診，其中1人是從運輸及房屋局大型檢測中發現。

原文網址：

徐副局講嘢有d奇怪嗯嗯嗯聲

會中圈套

食物及衛生局副局長徐德義又指，政府因應不同行業出現群組，加強為安老院舍員工、職業司機、食肆員工及街市牌檔員工，以及物業保安檢測，至今找出16宗個案，會再跟進確認。

原文網址：

啱啊 陳姑娘都認咗 但死都唔lock down

漏咗rapid呢個keyword

新鮮豬肉唔洗食lu

嗯嗯嗯~~~

唔lock down都強制檢疫呀仆街

佢把聲

話政府離地

番工好重要架

數字都係在預期之內

屌你老母死都唔肯跪低認錯

i will not apologize thank you

考listening用佢把聲應該死唔少人

由啲船員支那人周圍走 但香港人就唔得 goodest logic

正苦：我冇錯！

RTHK 又追住黎屌

你出嚟會唔會認？

樓豬發吽哣

錯嘅係香港人

冇人合格

Apology ah

RTHK: 道歉呀 仆街

死都唔 Apologize

covid pig?

我想認

肯認錯仲係政府嚟？

Ho aggressive

其實道歉係咪真係咁撚難

: 叫我?

陳肇始：終有專家實證 將嚴肅跟進

根本衛生署冇可能唔知應該點做先斷到 但唔到佢地話事

強制work from home、地盤停工一週已經幫唔少

其實依啲先係正常 佢哋成日答啲唔答啲又回避問題嘅重心

一齊？

咩係covid pig

你見過中共講SOR撚RY未??

道唔道歉呀

張醫生你 er er er er 完未？

你都做返個好榜樣

地盤停工 啲盤交唔切貨又要賠
啲工人又手停口停

病毒株？

tvb會唔會問高峰呢

Iwata !!!

港共賠錢囉
搞咁大壇野唔洗賠呀
全部都係佢搞出黎

第二題比tvb問左

屌唔撚打了睇撚到好撚燥

所以問一條問題追到肯正面回應先係正確做法

快跪低！！！！林奠！！！！

Agree.....

可能又問今日又係NEW RECORD HIGH 會唔會覺得已經到高峰

佢邊到會呀

船員好似仲可以繼續上岸

高峰果個好似多數女仔問 男呢個少啲

tvb問全民檢驗 想推中共dna資料庫？？

咪係 慌死蝕底問咁多 咪比佢地走精面唔答

全民

叫發展商拉遲收貨期就得

政府嗰啲更加唔係問題啦

今日問會唔會再幾何級數上升

想放條J入Sara d see thru 磨

TVB：恢復堂食係咪不智同埋高風險嘅做法

又全民 君君之前咪屌過唔可行

全民 做到就唔駛煩啦

全民檢疫

追住佢

問初步確診啦

跪呀！大和田！！

因為鍾南山講左

TVB: 恢復返堂食係咪草率?

今次轉咗問法 會唔會幾何上升

唔會 因為我地既檢測能力唔會幾何級數咁上升

君君:尋日咪講撚左要同時間一齊驗唔係冇撚用呀
同學你有冇聽書呀

唔好啦 睇緊你文字直播

暫時冇其他確診

唔會 我地會再早D CUTOFF

成日都話唔會唔會
唔會都要逼嫁大佬

x 99999999

不如問下各位覺得今日會係邊個中聯辦機構問支那醫護

初步啊逼到樓豬答為止

唔好啦有D聽漏左要靠巴打你睇番

好精準嘅翻譯，唔該巴打

唔係lockdown既全民檢疫有意思咩

條友係咁重覆同一個答覆

繼續睇稿遊花園

初步呀 唔好又收埋

佢只怕有錢佬

其實真係做唔到
今日驗完唔中聽日都可以中
呢樣野係冇時效性

邊間大公司敢迫港共

佢早幾日試過 同一個答案答4次

冇 因為cctvb只係想幫中共做dna庫

終南山開聲 CCTVB即刻配合

除褲靜係識遊花園

聽日一係唔出場，一係包到密密實實‥

繼續唔認錯

除褲焗講野真係好廢 毫無資訊可言

又唔道歉又遊花園，咪問條撚屌啦

加埋封關

而家有錢佬都唔怕
隨時共9埋佢產
你睇下唔計李嘉誠 另外果班地產商 成隻狗咁樣

想睇今日條腿
琴日出場張GIF

初步啊
初步啊
初步啊
初步啊
初步啊

全民檢都係要配合
唔係你交完樽之後又周街走
咪一樣有機會感染到

講到尾都係禁足最實際

外人說三道四

今日白色裙 正

初步幾多？

除褲局份稿係咪得呢一段......
每條問題都答一樣嘅嘢

唔封關既前題下
其實做咩都冇用

聽除褲講嘢好眼瞓

唔係第一次

呢個留言串隔住個mon都覺得嘈

到依家都仲未有柒婆見記者消息
應該8點先見

初步幾多呀你老母

件白色背心仔有pattern,引人注意，Sara 好有機心

講嘢引細聲又癈 同無答一樣不如俾竹君同sara答啦

等gif

聽呢個記者會簡直係練EQ
U turn 係我回應緊你地既聲音呀

初步！初步！初步！

不如叫除褲局一係即場表演除褲一係道歉啦

中醫試冇答？
btw感謝

呼籲

唔好搭枱都仲要係呼籲

咁點解禁令唔限1人呢

點解係咁問順寧

死唔斷氣

陰聲細氣就係呢D

我哋係收成期 日日都唔可以停

屌你老母個死淨種白頭佬把口係咁噴屎我真係聽唔撚落耳

除褲道歉

on lung9 正常人諗政策都諗到呢D問題，講到好似出左台先知有呢d問題，最撚搞笑係死都唔認錯，仲要講到自己應變好快，好聽人意見

初步

前一日嘅初步確診 vs 下一日確診數字

點解要搞咁耐？撤完未？

一半係親友聚會, 去ICU 聚la

你知我知佢知大家都知佢唔會比D有用資訊淨係識做政府隻狗係到吠

尋日條白色正啲

ching 中文5**我一直諗緊依個

隻死貓塞咗何栢良食啦

初步確診呀

點解要撤同點解要搞咁耐 基本上又係日經問題黎

你個名

暫時記者問既問題都好無聊

肯定有mon post

冇人想睇佢除

漁農自然護理署（漁護署）發言人今日（七月三十日）表示一隻該署接收的貓隻，其樣本對2019冠狀病毒病病毒的測試呈陽性反應。

有關個案涉及一隻居於大角咀的混種短毛貓，由於其畜養人確診2019冠狀病毒病，貓隻七月二十七日被送到港珠澳大橋口岸動物居留所接受檢疫。署方為其抽取的樣本對2019冠狀病毒病病毒測試呈陽性反應，但該貓隻現時沒有任何與2019冠狀病毒病相關的病徵。漁護署會繼續為該貓隻進行密切監察，並會為其進行反覆測試。

今日樓主心情唔好

樓豬今日好燥底

呢幾年真係連道歉都費撚時扮，直接推俾人

李鄭屋順寧道敬福護理院有兩層

TM康和仲撤離緊

好想口爆何婉霞......

你老細係你隔離你心情會好？

有除褲樓豬就唔開心

順寧道 case
職員會樓上樓下兩層服務, 所以職員屬緊密接觸者, 大概20人
而同一層老人家就係緊密接觸者

我都覺

除庫局

嚟m

政策都關佢事
好慘

問責喎

係咪唔明點解又俾堂食

你見到上面果班膠層做D野出黎柒下柒下咁

你都會燥

又追佢道歉

係老細個老細個老細

蘋果：道歉未啊無能政府

高層咁樣樣正常都燥啦

晚市

貓貓無辜㗎

我好撚燥
日日都搞到我同我啲同事咁撚多野做

其實又啱

蘋果mk妹記者

問得好呀 係咪又傾好6點後先出黎

跪呀 屌你老母

道歉呀!!差D聽到問佢會唔會跪係度道歉

你答啦
初步幾多啊

要我道歉？no way

蘋果又係呢個mk記者
又係短褲/裙

除褲：次次都逼9我

1.5m都哂氣
間間餐廳求其有塊膠板就當隔左，然後坐爆餐廳

點解冇人問初確 點解冇人問慈雲山D testing點

叫地中海出嚟跪啦

知道理解回應左
但不道歉

除褲: 政府知道, 理解

我地知道同理解 不過唔會道歉

又讀稿

道歉咪中圈套 依家嘢係鄭女士先中

除褲邊會道歉嫁

冇撚上黎啦 見到就火起

蘋果逼到除褲焗埋牆

我就係要呢啲

圖？

呢一輪全日禁止堂食

呢一輪=兩日

坐一半其實OK

武漢肺炎返7x24太辛苦
俾返佢返1800～0500

知道, 理解

知道、理解唔道歉

理解=道歉?

但唔道歉

好慘
其實都諗過自己中左屋企啲貓點算
俾得佢地唔死都半條命
明明日日都做大爺

Btw 原來君君有兩部ipad
左右開弓

不過無錯

條數又可以整靚仔2日

dllm lock down算啦

只要你藍 冇膠板都唔係問題

要政府道歉係天方夜譚

覺唔覺除褲講嘢好催眠

就疫情發長去張弛
兩日個疫情發展左去邊

Apologize!!

會唔會係度講埋立會改期？

知道 理解
總之就呼籲呼籲
之後乜都叫你體諒 體諒

一部連登一部睇case

夜晚等我大腦細出黎講啦

太細聲 聲調單一係咁
唔知係唔係講得野少

樓豬唔care的

唔關我事 你問鄭女士啦

樓主要覆post 當然要拎多部

初步有未

我地明白同埋會修正

想聽過道歉都好似要做到乞衣咁

未

仲有手機

問你會唔會道歉呀

死不認錯

睇下連登仔點J佢地

總之就唔撚道歉啦

離題 零分

我明白 理解架啦

真係好耶 死都唔肯道歉

死不悔改！！

香港人食飯都要乞衣咁啦

明白唔道歉

永遠唔會道歉

#2932 去過富臨

人仲低級過豬

sh網
sor理
樓豬啲中文

SH上網

屌你個明白理解

而家d狗官點都唔會認錯道歉架喇

我地明白同理解你係唔會道歉架喇

你地唔洗跪喺度食仲唔謝主隆恩仲想點

唔係口水佬

想剪左佢條脷

屯門中央廣場富臨群組
#2932

紅磡街市
有初步CASE

咪就係 仲唔講聲多謝大佬

2日都冇蘇聯啦

FB 見到呢條片
咩人嚟？
d人可以隨意走入嚟香港 ？

(有片)

圖呢

口水佬冇黎

死臭閪負乜撚嘢皮呀

掛住ussr

終於唔係口水佬

掛住佢d口水

live

記者請繼續追問點解中醫委員會要人繼續考執業試無視政府要人留晌屋企抗疫啦

scmp問選舉

樓主：I DUN CARE

要香港政府因為朝令夕改政策而道歉, 難過登錄火星啦。

初步呢

食環署今日（30日）宣布，因應今日新增初步確診個案與紅磡街市有關，為保障街市檔戶及市民的健康及安全，紅磡街市今日將提早1小時於晚上7時關閉，以進行深層清潔消毒工作，且食環署已即時清潔及消毒初步確診者曾使用的範圍

sor 係除褲答

初步呀

x2

want linda

遲啲連疫情簡報會都篩走某部份記者

啲稿用廣東話讀完又到英文

你呷醋？

好想同佢合體

佢講一句英文吸咗幾多啖氣

平時呢個鐘數已經過左1001

記者可唔可以叫佢地每次自已主動報埋初步確診 唔撚好好似收收埋埋博無人問咁

除褲搶哂D問題 SARA同君君都唔出聲

PLAN THE NEXT STEP

PLAN好完行兩日 好 轉番再前一個PLAN

出面有更重要嘅事

有線

又問佢道歉

深層消毒？

火燒？

好得意

初步
CABLE

圖呢？

知唔知最on9 係咩？佢地樣樣都做錯，但係唔撚會有後果ga！無人吹得佢地漲呀！

徐副：下？咩跪係到食飯嘅相？我睇唔到，我冇感受

我冇乜感受 因為我有office坐

基佬問咗初步

問專家 唔撚開會丫嗱

我睇個張相個陣涼緊冷氣

頭先聽到有人問點解上水屠房唔駛閂
但無聽到點答
有無人可以講返

除褲有人買飯係office食 無乜太大感受

記者請繼續追問點解中醫委員會要人繼續考執業試無視政府要人留晌屋企抗疫啦
擺明自打咀巴啦

徐副：喺OFFICE鋸緊扒

初步73

JAV JAV 聲緊 鬼知出面咩事

1205 → 3002 應該係+1797
計埋30.31號 應該單月破2000單

初步確診：73

73宗左右初步確診個案

咩跪係地下食飯 做乜唔坐低食

幾個地盤個案 (AWE對面地盤)
#2979 3091 3029

73

我冇感受

琴日幾多？

呀君呀 你使乜要問咗嗰條撚樣先答呀
一巴車埋去啦

除褲 : 我睇到

唔理想

唔記得改

8x

問夠十次，十度拒絕道歉

返office食咪得囉
冇office啊
都話返office食囉.jpg

8X

80+

除褲食屎啦

我想感受 : 唔理想

呢個當然係非常之唔理想啦

政府狗邊度會有感受
淨係諗點回應點交功課

係驗既速度上限定係太多日日幾百咁壓低個數

唔理想 係咩感受?

何不食肉糜

唔理想係用黎表達感受架咩

我既感受係非常之唔理想

佢講唔理想果下把聲嚴肅左

無太大感受

傳媒料：赤鱲角航天城「麗豪航天城酒店」地盤

主要係腦細唔俾佢道歉

表達唔理想

如果笑住講，效果會更好

不如問下 除褲 呢兩日食咩 lunch

佢唔識中文

佢道歉 咁陳姑娘咪中曬圈套

好想有個半澤係到屌到佢跪

冇咩FEEL囉

總之我地理解明白架喇

徐: 我琴日感受係唔理想 (指住個MON黎笑)

樓豬係咪黎m

推願榮光歸香港

今日好燥

留d眼淚俾陳姑娘遲d喊

牛扒囉，乜大家唔係咩？

嘿嘿 我既感受係非常之唔理想囉

社署幫員工測試
1初步 照顧員

樓豬幾歲

西營盤嗰單係點 聽唔到

可能更年期

西營盤 高街 明愛恩翠苑

聽日個數都應該嚇死人

佢應該50中

高街明愛恩翠苑helper

策略呢個字你仲有面講出黎

你地既策略就係玩兩日 收番

又係老人院

琴日80+→今日149
今日73→聽日？

港共既策略就係無策略

摸索完再諗下一步既行動

摸索左成個月 就係兩日收番決定既行動

原來樓豬50中 睇唔出 更年期未？

呢個係初步確趁定已經確趁左?

上水屠房可能有環境污染

做咩唔返寫字樓食呀咁慘？

何不食肉糜 現代既新注解

電台係邊六位

又話冇事既

電台 +1 初步確診

電台
+1初步

電台+1?

睇到, 明白

回應但係唔道歉

唔道歉

應該係新城電台

撚到局長除褲

佢隔離個褲焗好似早幾條問題先話個場地每日都有做清潔

相信冇問題

一係去郊野公園囉

認真想問
點知邊到d豬係上水屠房出

起碼有蓋，食屎啦，我個外飯盒就有蓋

新城唔係好大咋喎

咁點解唔係1人係2人

然後2人你要呼籲唔好俾人搭枱

仲吸收經驗全面封關啊

你要主動啲 自己問隻豬

我都記得一直有人針話啲豬點樣個場點樣
佢地一直都話冇事

所有新鮮豬肉

我差D以為佢會話同專家既討論係一路都冇

豬仔 你係邊個屠場出黎架

今日冇三中

點解無人問地盤工人做野一直無戴口罩 係咪豁免？ 會唔會叫狗入去執法

不如下次淨係禁早餐啦仆街

搵張建宗笑恥淋病啦

過多幾日你就要再出嚟見人了

我驚市民冇機會同你睇將來喎 呀褲焗

咪姐係安全佬
有人黎咪帶返

巧京

電台J擊電古

都唔知係我哋死先定佢哋死先

有冇進步

問幾耐先入到院 未入院既人數又真係日日問 佢日日都唔答

唔知道

冇錯 我有我堅持

追擊除褲副局長

商台好正

道歉 啪啪啪 道歉 啪啪啪

係㗎啦，除褲都唔會道歉

除褲表示 我知道同理解嫁 道歉不了

新城電台

今日記者好有堅持

根本就無人戴 戴又中暑 有人中都死都唔停工

十種唔道歉嘅方法
講句對唔住好似會死全家咁

又明白

百幾二百宗確診等候入院

搞成咁都死唔肯封關
其實為左唔入圈套可以去到幾盡

有冇記者可以大嗌 無心抗疫

我們知道=對唔住

我老婆買條咁焗嘅褲我著都唔同我道歉啦

點止死全家 講親誅九族架

睇到 明白 已做修定
係唔道歉 吹咩

花園都唔遊直接走

6確診+1初步

記者唔駛再問道歉啦,
問下佢問下陳姑娘, 呢兩日係邊食飯, 食咩飯好過?

除褲係錄音機嚟咋

講左可能真係會，落習大大面

你唔好答好過啦
句句都係盡快修正

徐副局長同我除褲道歉！！！

百幾二百單等侯入院

仲有我地理解

SORRY? 咩黎架 食得架

其實政府應該出指引比呢D因為體力勞動而好難帶口罩既工種，而唔係有得佢
你話比D透明面罩之類既都得掛

好多人重等緊入院

一多左除褲係到 2個即刻唔留堂

>270人二線房
162人去鯉魚門

樓主睇個勢都係坐到唔想走

咁樣冇可能斷到啦
啲人係屋企又會野俾其他人
宜家仲要咁多人WFH

唔可以落老頂面

原來係政府做野比我地有食飯選擇。謝主隆恩

上面落咗order唔講得

今日唔出黎仲好啦
等樓主畀人問

君君好有heart

講人話啦唔該2.0

係半星期wfh 半星期出去中肺炎

除褲一枝箭走人

佢想有人關心佢

有冇休返好條褲

佢一上黎 D無名火就起

應該要公佈埋邊啲個案編號未入院 係家居隔離

俾人屌到瀨屎仲唔拿拿淋番去著番條褲咩

要搵陳姑娘除褲喊了

唔係有Encore架咩

有條傻仔出黎幫佢受曬氣喎
坐多陣食下花生先啦

鄧達智都等左幾日先入院

真呀 我點知我個棟個啲入左院未呀大佬
已經好多待定

呢條數應該日日增加緊,
次次都係講 個大約數, 唔講實數

連登不嬲一直都有一大班人關心佢 君君唔駛咁做

而家既情況想控制既話睇黎真係要全城lockdown

慣咗手

想問有冇每天確診、本地確診、link/unlinked 既數據？

初步幾多

人地講個陣你又唔聽

70 多

有冇人問播毒山D 樽係咪未開始驗

你又真係衰嘅

73初步今日

借位

✈
📸

有 CSV:

用 Excel 開再加個 Pivot Table 就出到個 Summary:

係咪藍絲前區議員

冇講資料

何民傑好似係尋日2XXX嗰堆

今日兩部

其實計比例都係好少人

又嚟

01 DEL咗重大消息嗰句

仲未講幾時出?

咦今日係咪無講出院人數

估佢8點出
應該1830-1900通知

69

幾時做全民檢測？

廢老日日唔戴罩搶新高

琴晚有白車停係樓下 冇睇到有冇ppe
今日就創新高好撚驚

記者可唔可以幫手問下
如果係無視其他因素之下 衛生署以佢既專業判斷
禁足14日係咪最有效可以截斷社區傳播鏈既做法

我都想知～

重大消息？

民政事務局（民政局）今日（七月三十日）表示，一名於關愛基金秘書處工作的項目助理確診2019冠狀病毒病。

該名職員於旺角始創中心16樓負責文書工作，工作期間並沒有接觸公眾人士。其工作的辦事處自七月二十日起已暫停對外開放，並改以其他方式維持有限度服務。她最近一次上班日期為七月二十三日。她因家人為確診者，故需要進行病毒測試而發現確診。

荔枝角收押所今日（七月三十日）得悉一名文書職系人員初步確診2019冠狀病毒病。

該名人員的辦公地點為所內行政樓，負責文書工作，無須接觸在囚人士及公眾人士。她最近一次上班日期為本周一（七月二十七日），於本周二（七月二十八日）因身體不適前往政府診所求醫，今日下午獲通知初步確診。目前該名人員正在家接受隔離，等候入院。該人員最近沒有外遊紀錄，於工作時有佩戴外科口罩，並與接觸人士保持適當社交距離。她於上班期間一直有進行體溫探測，體溫正常。

好似今日驗緊慈雲山？唔知會點呢

由於疫情出現反彈，馬來西亞國防部長依斯邁沙比利今天宣布，從24日起將重新落實強制隔離政策，即所有海外入境馬來西亞的國民與外籍人士，都必須入住政府指定的隔離中心。
由於近期境外輸入案例不斷提高，才發現許多從海外回國的國民及外籍人士，均未嚴格遵守居家隔離的指示，反而到處行動，無形中提高新冠肺炎散播的機率。
從24日起，所有從海外歸國的公民及獲准入境的外籍人士，不再居家隔離，必須強制居住在政府指定的隔離中心14天後，才能自由行動，同時，須全額負擔隔離中心的所有費用。

由於過去1週新增幾處新感染群，同時也發現民眾逐漸放鬆警覺，在公共場合或搭乘公共交通工具均未遵守標準作業程序，因此經過國家安全理事會開會後，決定強制所有民眾在公共場所佩戴口罩，以期杜絕病毒持續擴散。
不過他解釋，政府不限口罩款式，除了市面販售的醫用口罩外，民眾也可以根據世界衛生組織制定的標準自行縫製口罩，以體恤貧窮家庭的經濟負擔。
他強調，一旦民眾在公眾場所未佩戴口罩，除了將接獲1000令吉罰單外，也可能面對更嚴重的指控。
依斯邁沙比利也呼籲餐飲業者遵守標準作業措施，必須使所有用餐者保持距離，否則若出現餐廳感染群，後果將不堪設想。屆時業者與用餐者不僅會面對罰款，甚至會引來關店懲罰。

係FACEBOOK見到馬來西亞一D做法
人地呢D係咪又係張弛有度

死亡+1 again

恐懼撚點都話驚啦

hi
太忙遲左幾個鐘上黎

想問幾多初步？

好似7X

已經14日但確診數字未見回落

唔止唔回落 確診數字仲係上升緊
而病房病床使用率越黎越高
仲有百幾二百個確診等緊送院
每個確診者係屋企等緊果陣 有屋企人既隨時一開二 一開四

每樣野做D唔做D 又覺得自己做咗野 得出黎既結果咪係咁

黎緊只會升
散播山果D未必係CHP 公佈

真係驚 驚佢會完 而家仲係死得太少人

特別係稻香富臨潮庭呢D 到而家仲未死過人

真係唔知點收科

咁係邊到公怖

搵左支那公司幫手驗
DNA送中

Building List Updated

好亂

順利紀律部隊5座+3

呢幾日我都出鳩左街無追430

兆康苑兆基閣 +4
一野

暫時未知 之前運輸署幫的士佬驗既 佢簡報會如果有新CASE會提(樓主記得的話)
但早兩日記招 記者問佢暫時進度係點 樓主話唔係衛生署負責 要記者問番相關部門

到訪果D我淨睇自己附近就算

冚家剷？

夠腳打麻雀
不過犯限聚令

有冇人已經唔想睇 等新聞稿算

下 確診都唔經記招 咁條數點計

咁都要望望附近有冇住宅中招，到訪就是但望完第2朝睇佢個地圖UPDATE啦

不斷輸入外來病毒

本地人口不斷受感染

病床不足令患者缺乏照顧

患者被迫係家中欠缺治療 或 係密集環境共處交差感染

死亡率上升

不斷放毒入黎 不斷要人口返工出出入入

好多人尤其班blue objects唔去睇醫生喺度放毒
唔係點解捉嚟捉去unlinked cases都繼續升

明天又過百

好穩定，唔怕！

係 冇回落咁

應該係驗到就通知CHP
只不過唔係由CHP驗咁解

unlink CASE每日都最少一半咁

最近都好似冇提過病徵有冇轉變過

順利紀律部隊宿舍 5 座 3016 3017 3150

順利紀律部隊宿舍 5 座 #3150 # 3016 #3017

希望一切順順利利呀下

元朗 酒街 3094

#2912
0725 奇華生產中心
0725 石湖墟市政大廈
0725 龍豐花園商場

#3057
0726 佐敦道 46 號 譚仔三哥米線
0726 圓方

#2696
0726 元朗 福宏街8號
0726 灣仔 海港中心 TripleO's by White Spot
0726 灣仔 置家中心
0726 沙田 新城市廣場三期 Isaac Toast
0726 大埔 新達廣場 敏華冰廳

好似在橫州

nonono
元朗站附近

個重大消息去咗邊？

DQ算唔算?

#3016可能係#2496屋企人
#3016 13F linked

#3016同#2494
0720 去過東港城 Mee…Lemongrass

而#2494同#2496係linked
#2496係消防 又係住觀塘順利紀律部隊宿舍5座

其他兩單暫時冇頭緒

等你開盤呀

升快D啦 GOGOGO

連樓豬都冇頭緒

確診者居住地點幾時更新？

出咗list

就嚟穩定地過400一日

愈來愈求其

又上水

兆康苑兆基閣 +4
#3122 94M
#3125 29M
#3127 40F
#3134 94F

本地個案但住址寫不適用到底係點解

醫管局質素及安全總監鍾健禮表示，現時因武漢肺炎住院的病人達 1,200 名，認為第三波疫情對本港醫院衝擊較上兩波高兩至三倍，醫管局首次以亞博一號場館作社區治療中心，期望可於 48 至 72 小時內啟用。場館將設置 500 張病床，接收 18 至 60 歲的確診者，期望能騰空一線隔離病床予 60 歲以上及有長期病患的患者，當局亦會再研究啟用二號場館提供更多床位。

香港應該就快都會面對選擇性治療既問題

亞博係最輕微病徵就入去?

着尿片冇電叉 痴線

我冇睇到佢今日醫管局個記招
睇文字簡介似係幫手做分流中心
不過如果分唔切 擺係果度都等變重診架喇 我諗

由年頭到而家
民間：由一街都冇口罩 藥房得炒價口罩
到而家可以買屈臣 其他Mik口罩

政府：我係邊度 發生緊咩事

人地口罩廠改建 無塵室 呢樣果樣都搞掂曬
佢剩係改個場都改到不倫不類
屌你班高官唔識既 就叫班細既去行山露營鋪問下啦

似係放你係度等你自己好返

調返轉啦不如
留返d一線床位比廢老

張圖真係零私隱
既然係輕症，咁即係唔洗全天候監視佢啦
咁加塊隔板都得卦

以咁嘅增長速度，3/4日KO, 即係一星期內嘅事

亞博1號館d床位唔封頂，係2樓出入嘅人一望落去咪乜都睇哂

其實唔封頂 冇隔板真係好ON9

又係完全相信入去果班會全天候100%自己戴好口罩
入到去你傳我 我傳佢 咁樣搞法唔重症都變重症

諗起的老人院有的都係咁

我記得淨係1號館有2樓，專登係有2樓場地唔封頂，擺明玩9人

現場消息稱，確診女子昨晚偕同男友人一併離開大廈，業主立案法團主席及管理公司發現後決定報警，但警方999中心一度拒絶受理案件，並要求自行聯絡衞生署，業主立案法團主席不滿。其後有人致電九龍城警署表達不滿，警方終派員到場調查，涉事女子電話未能接通，警員收隊離開大廈。

根據衞生防護中心資料顯示，旺角太平花園有一確診者，患者個案編號2974是香港居民，女子37歲，她於7月22日發病，在7月29日證實確診。

dllm wars vote4又要加個status叫已失蹤啦

惡意散播傳染病係咪用國安法拉得

同埋唔即刻車佢入院，呢D CASE隨時陸續有黎

同埋呢個係叫做有人發現到先爆咗出嚟
靜雞雞走到冇人知嗰啲 走咗你都未知

硬係覺得會有人出黎解釋 驚連累同屋 去左租酒店

唔該今日記者問呢單

惟警方999報案中心質疑管理員說法拒受理，反稱：「你點知到人哋真係確診？」，又促管理處自行向衛生署查詢。

問埋樓主因為冇公布詳細住址，而家狗隻拒絕受理，係咪應該重新考慮要公布詳細住址以免有第二單啦

剩係通知D應該知道既人 但邊D係應該知道既人
唔通自己屋企果個舉報佢走出街咩

唔通知區議員 根本想跟進都冇辦法

至少應該比管理處/保安知，而家送院咁撚慢真係好易會走犯

實話唔理想
但完全唔會有補救既行為

唔公布咪一係搵個地方鎖住班友先，又可以防止佢地傳俾屋企人又可以防止走佬；亞博十九幾個館，是但再拎一個館去用囉

死亡+1

屯門康和82歲患者死亡

死者為屯門康和護老中心黃金分院

冇呀 冇Plan b 冇應急方案
大家體諒下啦 自律啦
政府明白同理解架喇

消息：伊利沙伯醫院再有普通病房病人初步確診 醫院將要求所有入院病人做測試

醫院玩完

大爆發

究竟係院內感染定出面感染
都唔講佢地本身係咪緊密接觸者

又或者可能唔夠膽講或隱瞞唔到了

如果唔係緊密接觸者 醫院又唔係有大爆發
即係出面好多確診走嚟走去

琴日旺角先走左件重要失埋蹤

超級電腦追蹤到未

事發於周四（30日）晚上11時許，警方接獲太平道2號太平花園業主立案法團報案，指1名確診女住客離開大廈。警方身穿保護衣及護目鏡登樓調查，未有尋獲涉案女患者，其後收隊離去，並將案件列作「雜項」處理。現場消息指該名女子凌晨2時許自行回家。

及至早上8時45分，消防派出救護車到太平花園處理一宗傳染病個案，9時40分左右將1名女子帶走，送往東區醫院。女子頭戴鴨舌帽，全身由藍色墊包裹，低頭自行步上救護車。清潔工緊隨其後，在大廈一帶洗街消毒。

就黎中午派彩

有今日消息未？

公司下面有部門同事家屬確診

個同事每帶飯 日都係公司食飯

爆得咁勁一定有佢自己原因

今日仲未有消息,會唔會破二百

無論咩原因
都係D好既答案

今晚有柒婆

住緊幢大廈有人確診
但好似仲未見有人大清洗

緊接樓主簡報會後

成隻女鬼咁

到時記得開po

自己係門口走廊瘋狂倒漂白水拖地
自閉一兩日, 直至大清洗

由於本會有一位同事初步確診新冠肺炎，本會總部將於7月31日關閉部份樓層以進行消毒清潔，總部內六樓捐血站維持正常運作。電話熱線服務將受影響，如有查詢請電郵至info@redcross.org.hk，我們會盡快回覆。不便之處，敬請原諒。

HKRC Headquarters will be partially closed on 31 July for disinfection and cleaning as one staff has preliminarily been tested positive for COVID-19, 6/F Blood Donor Centre will remain in service. Enquiry hotline services will be affected, please email to info@redcross.org.hk for enquiry, we will reply as soon as possible. Sorry for any inconvenience caused.

估123

Cable 消息：今日新增約123宗確診個案

123 宗
暴跌屌

Cable真係講123確診

約得咁準確

咁仲係唔係約

係囉
cctvb約120

可能有123.5宗 所以約123

01:120單

又會咁specific

係咪可以直接用123黎開盤

消息：伊院E7普通病房女病人初步確診 累計兩人初步確診

究竟源頭係邊

因應政府就新型冠狀病毒最新情況，將本港應變級別由「嚴重」提升至「緊急」，公立醫院已相應啟動「緊急應變級別」。公立醫院全面暫停探訪安排，恩恤原因個別考慮。公眾人士如有疑問，請向個別醫院查詢。

我估有staff冇症狀感染 or 假negative病人？

港泰護老中心一名91歲確診男院友離世，累計死亡人數27人

港泰死亡+1 91歲男 死亡人數加至27人

死亡+2

痴線 又死

群組接近20%死亡率

一晚多3個

都話變種之後好毒，話唔驚果班真係弱智

我覺得係分流出現問題...

總之將病徵唔明顯/冇病徵既上病房先...

見到死親既都係長者 長期病患

開埋方艙 後生果班扔入去困獸鬥 就真係中左先知身體好唔好

亞博一號館：香港大型毒氣室

如果去咗亞博館 連飛機都唔方便打

滙豐銀行公布，黃埔花園分行及卓越理財中心有一名員工昨日確診，分行由今日起暫停服務消毒，直至另行通知。 患者在分行最後當值日為上星期四，主要職責是解答客戶查詢，今個星期一開始一直在家工作。

滙豐說，分行所有員工在當值期間均戴上口罩，並每日量體溫，他們將會在家自我隔離，並安排檢測。

原文網址：

又係大堂CS丫嘛，唔係同客人緊密接觸丫嘛，明喇

好返又俾人傳染過

[url]亞博500床明收症 廁所共用
醫管局「無懼」交叉感染：大家都確診

亞博500床明收症 廁所共用
醫管局「無懼」交叉感染：大家都確診

間老人院就黎要再重新收生

唔知夠唔夠人巡房咁睇實佢地

等陣又有聚賭事件

仲有無人夠膽送兩老入去

問題Dropbox

1.初步確診

2.有消息話亞博方艙醫院今明兩日就會開始用，網上嘅一啲相見到入面完全冇隔板，會唔會擔心影響到病人私隱？同埋冇隔板會唔會令到亞博入面有交叉感染嘅風險？會唔會考慮加返隔板去保障返大家安全？

3.越黎越多病人係醫院確診，係咪即係代表醫院已經有院內爆發嘅跡象？除左入院病人要做深喉檢測之外，會唔會有其他措施去解決呢個問題？

4.有病人 （鄧達智）向傳媒求救，話佢隔離床個個病人一直係咁咳唔戴口罩，請問院方有冇強制每位病人係醫院要戴口罩？擔唔擔心隔離床唔戴口罩會令病人嘅病情加重？

5.尋晚走失個案因為HA冇公布詳細住址，報案中心話拒絕受理，係咪應該重新考慮要公布詳細住址

其實每日果堆pending住址答左未

我見區議員仲係日日monitor住份pdf睇有無確診個案

仲有樓主自己搵到果單

有病人同時對病毒及抗體呈陽性獲安排出院 家屬拒絕

0731 記者唔該 問左第1同第5先

1.初步確診

2.有消息話亞博方艙醫院今明兩日就會開始用，網上嘅一啲相見到入面完全冇隔板，會唔會擔心影響到病人私隱？同埋冇隔板會唔會令到亞博入面有交叉感染嘅風險？會唔會考慮加返隔板去保障返大家安全？

3.越黎越多病人係醫院確診，係咪即係代表醫院已經有院內爆發嘅跡象？除左入院病人要做深喉檢測之外，會唔會有其他措施去解決呢個問題？

4.有病人 （鄧達智）向傳媒求救，話佢隔離床個個病人一直係咁咳唔戴口罩，請問院方有冇強制每位病人係醫院要戴口罩？擔唔擔心隔離床唔戴口罩會令病人嘅病情加重？

5.琴晚有位確診左但未入院嘅病人係旺角走失左，報案中心拒絕受理，要看更搵返衛生署，想問衛生署會唔會考慮將確診病人嘅住處公佈得詳細少少，或者衛生署會唔會做多啲措施，例如加手帶比呢啲確診但未入院嘅病人戴住，或者另外安排隔離地方比呢啲未獲安排入院嘅病人隔離住先？

6. 而家每一日嘅檢測數量有幾多？而家由呈交樣本到出report嘅時間需要幾多日？

大家如果有問題想mon post記者問就keep住reply上面個留言
我等樓豬君君一陣晏啲再copy個完整版出黎

詳細地址指咩先，我唔同意要公佈到幾多樓，呢個係去到個人私隱問題，但就支持要公佈到邊棟樓
尋晚個case其實就算公佈到邊層都未必可以100%肯定確診者個單位，咁係咪需要公佈到咩單位呢，我又覺得過咗火

想問無視其他因素之下 衛生署或者醫管局是否同意而家執行禁足令14天係最有效截斷社區傳播鏈既方法

通晒水俾你預備答案

我覺得有必要通知區議員/法團係邊一度發生確診
好似尋晚件事咁 999話你又知係佢係確診就彈你鐘
咁想跟進就又要再搞一大輪先做到落去
咁如果法團/區議員係有收到衛生署通知事件 可以直接講已知佢係確診者 走左出街
同埋衛生署話剩係會通知一D應該知既人 係點判斷
確診者唔聽話自己走出街 其他住戶 市民又要幫手埋單

唔可以單純將所有野擺曬落要求條友自律度 到有事起黎就話忙 好多case要跟 要人體諒 唔係理由黎

同埋尋日提過有百幾二百宗確診等候送院
記者追問過好多日究竟而家等候送院最長既時間係幾時
每次都話冇收集呢方面既資料
但醫管局本身就冇可能會冇呢方面既資料
係冇收集 定唔想講 定因為已經太耐而唔講得

【13:27】港鐵公司一名九龍灣車廠工場維修技工，確診感染新型冠狀病毒。他早前（7月25日）身體不適求醫，其後進行檢測，並一直留在家中休息等候結果。

他與前天（7月29日）車廠工場的另一確診個案為同組同事

東網接獲由員工提供的國泰人事通知，指國泰航空服務有限公司昨日（30日）接獲通報有2名員工確診，二人均是確診個案的家屬。有工會證實昨日國泰有發出相關通告，並指其他員工對事件感到擔心

國泰貨運站早前已有1名外判商員工及1名資訊科技部員工確診，通告指，4人無接觸，亦非密切接觸的員工

我覺得問題源頭喺政府度，一嚟確診者確診後冇辦法即時送院，要留喺屋企一直等本身就好有問題。

然後香港人獵巫心態又重，個個驚住揾邊個單位有確診者，政府係完全冇宣傳/教育人心態，變相令到個個確診嘅都驚畀隔離左右知，先會有呢啲問題

要解決唔係冇方法㗎，台灣就有訂明罰則嚴格執行，疫情指揮中心指揮官由第一宗確診開始到今日都一直呼籲對確診者保有同理心，只要確診者肯配合，就應該畀支持讚賞同鼓勵，即使唔係個個做到，但成個社會風氣改善先能夠令確診者肯乖乖配合。

而香港個問題就係，所有人都覺得係確診者責任，有得簡邊個人想中招？但睇下身邊有幾多人做到同理病患，成個環境咁樣，會出現呢啲情況絕對正常

係咪cut off time唔同左 所以個數又跌番

【14:13】伊利沙伯醫院發言人今日(31日)澄清，該院現時沒有計劃要求所有病人，必須於入院前先進行病毒檢測及有結果才獲安排入院。

第2題今朝有醫生上電台答左

又黎

其實係咪要封院全間醫院所有人檢測一次 唔同病房都出現確診
依家咁衰過8A病房

確診cutoff冇變

唔係過12-9咩依家計

#446

我覺得最起碼要增加番個知情人士數量先

或者佢交代番佢判斷個基準係點
之前大家可以睇大廈List黎自己評估風險
有D公司會要求如果同棟有人確診 員工都可以自我WFH 14天
但佢而家Pending數越黎越多
市民一黎 其實唔肯定自己果度有冇人確診
區議員 管理公司想安排跟進清潔進度有一定難度

病徵全部中晒。。。

#2209 等咗成個禮拜都未入院?

真係cls

希望今日依個記招可以準時少少
如果柒婆真係6點開
實比佢剪布

不嬲5點半準時完

而且柒婆永遠有遲冇早

有冇記者問下
慈雲山驗成點